自從拎完歐國盃後 C朗同美斯差距真係愈來愈大

C朗愈戰愈勇
小花就好似等緊枯萎咁
C朗出盡奶力 重要關頭會企出黎
小花就........................

射手榜邊個第一?

傑志 辛祖

巴斯杜斯

歐洲金靴獎射手榜第一

上季阿朗入廢隊波就比人笑刷數據
阿朗唔對弱隊刷數據 入親都關鍵波
相反美斯今季大賽隱形 就j入波數字

C朗係咪個個 打弱隊刷數據 十二碼先識入波個個?

c 朗真係贏在個心態同感染力
真係會令d隊友團結

關我撚事

其實好神奇
牙朗兩個回合裡面係成個前場最唔掂嗰個
偏偏攞晒全部入波

牙你老母

拉膠烏龍個球無發脾氣 仲拍手鼓勵隊友
諗返起個時蘭尼搶頭 搞到佢入波變渣糊都變得幾多

兩場都係上半場唔掂
換走賓周馬後就入波

隻廢馬一直阻住朗哥發圍

你不如話比我聽,有咩理由唔嬲,有咩理由唔屌nani
C朗呢球fake到 碧基訓底,再個下挑波完全破解左條防線
而且係死角笠入個時o既聖卡斯
結個nani 一個頭頂就搞到入球無效
呢球分分鐘有可能係當年既fifa年度入球,如果入既話
而且,c朗家陣咪一9樣會屌7 bale 同 benzema

見到美斯個耶穌look就知佢無鬥心

屌喇，nani個球係完全唔屌唔撚得
自己一個完美玩弄西班牙條防線
再泥個死角靚挑，nub死聖卡斯
入左既話，好大機會係fifa年度入球

sor, 發左兩次

今年牙朗都唔刷弱隊呀 輪換左幾埸 超弱隊全部休戰 唔玩數據了 佢清醒左

點最唔掂
當b b 流架

其實2個都冇以前咁癲 不過美斯跌得多d

問題係美欺仲後生d，以前個個都話阿朗靠身體質素踢波一過三十好快drop，而家證明佢過左三十心態成熟>體能下降，的確佢而家爆少左、少左個人硬爆，靠多左把握力、走位

我覺得C朗會變成入球機器真係好神奇
明明出道個陣唔係咁,D走位同把握力唔知咩事爆哂出黎
變左云佬咁,而家佢真係活力更強,力量更強既云佬黎

因為佢知道身邊的隊友好重要

呢球真係幾好脾氣都嬲

最正係睇住佢由條瘦撚練撚到勁大隻
真係冇返咁上下勤力都做唔到

拉膠果球係無心烏龍冇得屌，nani係衰自己on9,無得唔屌

我雖然係反曼兼唔太鍾意c 朗，但不得不承認c 朗依家係勁過當年雲佬好多，實在太全面。

好似有次謝斯話 有一日佢想自己加操 所以早左2個鐘去訓練場 結果已經見到丙朗係度操緊

Hater: 丙朗霸住個場唔比隊友用

最勁唔係技術
係咩都贏曬仲有個種鬥志同好勝

屌你咩拎球皇同雲佬比

咁又唔係咩都贏哂既
差個世界盃

我係c朗fans都唔覺得會拎到

C朗：做乜撚野呀你？
屌你老母臭閪！
痴撚線！

Nani:....
對唔住大佬 對唔住呀

好幾場正選中前場全休, 靠Isco 同 james 頂住都無失分
拖舟輪換真係做得唔錯

以皇馬既陣容，係西甲輪換唔失分唔難。但要阿朗聽聽話話坐係bench真係得拖舟做到

我屌咩 場波最後結果係點 呢球真係無得唔屌

最後5比0 西班牙?

C朗只係入波勁 美斯係踢波勁
係 足球雖然入波多就贏
但「鍾意足球」嘅你地想睇到C朗入一打加多腳就入嘅波 勁好多頂帽 好多所謂嘅紀錄
定美斯扭人運球 啲助攻 啲罰球 啲遠射 幾個人都mark唔住
間中就提美斯國家隊話退休 諗下 三次 重要國際賽都屈居亞軍 由小組打打打 打到決賽 唔值得嘉許咩？ 比你係阿根廷嘅球員 三次都亞軍 你絕唔絕望？
贏係好光彩 但有好多比贏更值得欣賞

講到C朗好似MARK得住咁

唔係輸贏既問題，係心態既問題。

我係c朗迷都承認美斯既技術比c朗高，但c朗嘅求勝心同專業態度係運動員既典範

鍾意足球就會睇癲佬啦
美斯個踢法又唔見有特別華麗
尼馬仲係巴西個時仲好睇

Yes 前晚入拜仁個個

Yes 對拜仁兩場入5球果個對弱隊刷數據既丙朗

美斯係好波但佢d 踢法都好公式 基本上成隊巴都係公式走位踢法 美斯90%時間係推中斜傳 或撞牆

美斯前期隊友勁加上自己又勁
而c朗而家隊友開始成熟相反巴塞啲人冇以前咁勁
牙郎連國家隊都開始有勁人
可以話牙朗後期嘅職業生涯比美斯好
牙朗仲要差唔多捱過咗葡萄牙勁多年嘅空窗

小花迷又黎
識睇足球一定要欣賞小花

牙朗

唔係isco上場聯賽上身既話已經失左2分

講到c朗入親d波係人都入到，係咁易既話全歐洲應該好多人都場均一球咁濟啦

鍠中前場啲後備差唔多等於其他次一線豪門嘅絕對主力

好記得今季有場小花中圈散步睇人喺自己面前反擊

又無咁誇 得James & Isco姐

機司 莫拉達
後場仲有華拉尼同拿祖

對巴黎4:0果場
不過美斯唔需要用一兩場波去證明自己
本身就係世界第一

小花係咪兩場對祖都冇出

牙朗拎完歐國盃成熟左好多
作為牙朗fans見到佢嘅轉變都幾感動

莫拉達 華斯基
阿森斯奧 高華錫 占士 伊斯高
干查奧 拿祖 華拉尼 丹尼路
卡斯拿

個後備勁到

呢個陣去踢西甲都夠爭前4

嗰個係球王美斯
C朗係分組賽入左10球，16強同8強只係入左個黑返黎既12碼果個

銅像激發潛能

唔會夠西維爾黃潛皇蘇踢啦
質素高但唔夠出賽經驗根本唔勁
牌面靚就係既

屌啦呢球，果陣我睇直播，心諗超靚超熱血，因為西班牙果陣最大熱門，無諗過呀朗咁勁，點知蘭尼個傻仔
如果唔係呀朗分分鐘贏多屆歐國杯

Paco
Turan dso rafinha
Ago
Digne 煙 小馬 vidal
斯利臣

睇番巴塞後備個陣容真係唔及皇馬

唔係歐國盃喎

友誼賽黎架

我真係好唔鍾意c朗
但點解偏偏佢就咁勁 真係唔佩服都唔得
美斯呀美斯 當我求你啦 比返啲熱誠啦
仲有巴塞 唔好再玩即食 明明玩開青訓

究竟有幾白痴先會洗二千幾萬買馬菲奧 年中因為佢冇左幾多分

美斯只係技術性 C朗係全面性
係 足球雖然盤扭多就勁
但「鍾意足球」嘅你地想睇到美斯過一打推幾腳就過嘅人 勁好多罰球 好多所謂嘅遠射
定C朗頭頂腳踢 啲入波 啲走位 啲鬥心 決賽傷都encourage隊友
間中就提C朗對弱隊刷數據 諗下 五球 重要歐洲賽都入拜五球 由小組打打打 打到四強 唔值得嘉許咩？ 比你係葡萄牙嘅球員 隊友會自爆 你絕唔絕望？
扭係好悅目 但有好多比扭更值得欣

所以退出歐聯專心聯賽
鬼叫巴塞係輸板凳唔係輸實力

記錯自膠
但呀朗個樣嬲到踢緊決賽咁
睇完呢球真心唔鐘意蘭尼 踢波無腦

果陣高登風向係笑鳩c朗小學雞，除隊長臂章落地下
而美斯就係乖乖球王

反而聯賽巴塞落後係關後備深度不足事多d
歐聯由對巴黎開始已經見到實力出左問題啦

牙朗分分鐘袋多個金球
到時美欺迷就dum撚晒春

利申反疤
但單論足球層面兩個都鍾意

葡萄牙隊友會自爆 假膠？

疤想番生下季就回購/收番晒d後生仔番黎啦爆佢,哈利,森柏 起碼有活力過依家呢班友
果件葡萄牙垃圾同馬菲奧 賤價都要賣啦

不過呢球碧基好似包左offside同個波已經過左白線 但nani走去頂又真係on9左d

幾時先唔係佢兩個
牙朗拎多個曾志偉又可以出黎了

20-30m買煙買高美斯都板凳深度不足？
明明就係買水貨累事
isco咪又係30m左右，一樣救全家拎3分

一路畀人話跌walt嘅c7
今年都金球就由1:4 追到5:5

疤狗面對現實啦 球王唔係淨係計個人技術扭得射得就夠
你自己keep長期到高峰既同時 國家又好球隊又好都要有正面影響 帶領球隊 鼓勵隊友
而事實係C朗係國家隊捱出頭 決賽傷左場邊都show到比全世界觀眾睇佢既決心 真係領袖會做既野
而美斯踢唔贏就話退出 淨係份鬥心都輸哂啦

見到好多疤狗又吹奏巴爾蘭尼 又話歐聯決賽隱形 歐國決賽冇份踢 好心唔好咁肉酸啦 入球多又話刷數據 對強隊入又話唔夠多 而家淨係踢決賽咩？ 呀朗carry左幾多次先皇同曼幾多次
仲有 係兩隊波 carry左兩隊波拎歐聯 客觀黎睇 其實佢真係仲有野要證明咩？

有邊個可以破佢地壟斷

完全浪費左美斯呢位盤古初開以黎天地最強既球帝牙

為改而改姐 睇落工整啲

無計 新果班差d統治力同火喉
同埋C朗美斯始終仲踢緊皇巴
仲有一個keep到心態，努力
一個d技術仲係到

當年仲要係買馬菲奧同華美倫
我真係代雲加多謝疤

暫時睇落都係基沙文，戴巴拿呢d有星味有技術
尼馬就要改下心態先，同埋始終係巴塞有美斯係佢之上

笑到我噴飯
Nani個傻鳩

你話友賽都好 對住全盛時期既西班牙 撚到成條防線（有佩老大）加乖巧收死聖卡斯 年度金球黎架wor 唔嬲就假

唔夠磨合就可能係
點唔夠出賽經驗根本唔勁

個陣得阿辛同華斯基斯可能差d出賽經驗姐
其他踢左好耐下

Asensio都唔差

係，講錯了

比比咪喺2014年世界盃自爆拎紅牌囉

牙朗都踢得唔差 射中一人人牆

Up緊乜鳩
人地講緊自爆
你要計埋射人牆，亞軍花琴晚咪又射左幾球上火星
仲要有球生波傳中斬到10樓咁高

吹到美斯罰球百發百中
最後又係飛機

疤玩青訓你就想
梅西哩家話要買即食世界級球員

講真，我係佢都灰同頹啦
So9開始膠 尼馬又唔係話好肯配合佢
小白老了 布c基斯進攻幫唔到d乜
其他唔洗提啦

空門飛機又關隊友事?
6射1中又關隊友事?

牙朗近排國家隊狂入波
好癲

又拖低小花隊友質素黎抬高佢

通常開親呢啲post,c朗都會冇態幾場

為左吹奏小花 蘇9屁馬小白都俾你地講到廢柴咁

so9尼馬兩個都比你講到廢 邊夠你玩

玩多一兩年體能隨年齡慢慢收皮

體能最maximum 個時期就係離開獌聯個時

因為隊友廢，所以灰同頹，引致空門飛機
所以你唔好話唔關事，美斯咁勁點會無啦啦廢左

小花場場踢足咁濟但一輪換巴就仆街
牙朗起碼有得抖下

唔係呀 我馬迷反巴
但我唔係諗住曲線抽佢
覺得巴可以買d勁人姐
So9今年真心麻麻啵

小花喺場上散步抖
牙朗返屋企慢慢抖
明眼人一看就知牙朗體能廢

接到班應該都係得dybala最有機會

夏神 基沙文

幾高質

夏神似d , 基沙文踢法好似有d限制 ?

世三依兩年踢法成熟左 冇左咁多無謂上腳

D過人乾淨俐落左 仲有kill pass
係爭d射門得分能力 佢+基沙文混合就屈機

屌 c朗的確係頂級射手 試下佢後面班隊友無料仲入唔入到波？
但美斯已經踢後一格 變左派牌 2個點撚比啊？

踢法同功能上已經唔同
但睇個態同個近況就明顯美斯頹左
但兩個同樣有頂級隊友support
C朗係皇馬無可能拍到垃圾隊友講真
就算平時實周成日比人屌
其實放眼球壇已經係最top中鋒之一

算啦
友誼賽者

何況爛泥都有功勞幫牙朗奪歐國盃

巴就高美斯、柏鳩同煙 真係冇眼睇

呢條友就算啦
小小唔中意就罷踢

葡萄牙C朗同亞軍停美斯又點睇

美斯今年入波好似多過朗wo

同埋葡萄牙隊友勁定阿根庭隊友勁先

Keep到技術又點？
有板俾你睇，細哨係走果障時都係dup咗好多得返技術，但係都冇得留低

泥馬同蘇9我諗恨死牙朗
仆街啦 梅西國家隊就話辛苦者 球會呢兩個帶番佢踢仲得有時 蘇9入波助攻開雙 睇番賓周 而家既bald

仆街啦 早輪冇佢 得泥馬同 so9 贏到開巷 皇都炒4粒
輪換係換到on 9先咁 留番 sn 根本唔會下下失分 失分個陣美斯都在埸

阿朗態其實麻麻 不過呢排強番
另外佢都唔刷弱隊了 好幾埸後備都冇 佢知唔可能年年爭神射了

FYI
阿朗今屆歐聯 7入球 5助攻
美斯今屆歐聯 11入球 2助攻

另外今屆歐聯阿朗排緊助攻榜第二位
第一係屁馬

本身2球 拜神幫左5球
美斯淘汰賽入得一個12y
c 朗仲有機會爭神射喎 如果有3埸

又對弱隊刷數據

重點 計國家隊

世界盃馬斯carry阿根廷多過美欺啦
葡萄牙雖然牙朗係球霸但真係帶起隊波wo，佢同伊巴都係單天保至尊，但佢真係帶得起隊波

比較南美盃同歐國盃，巴西3R之後dup晒，係烏龜智利哥倫比亞有兩三個球星carry下，唔敢講南美d國家廢好多，你話葡萄牙走線靚，決賽都贏法國啦

美斯仲好撚勁wo

講緊歷史地位同成就

Ar so勁d==

=.=

現役球員咁快定論歷史地位

琴晚個場真係睇得出幾大差距

因為歷史上冇乜人好似牙朗咁，贏咁多大賽冠軍

屌bin c

次次對方一超前自己佢兩個都會發力追

亞軍廷美斯勁好多
美斯係阿根庭又要打中場派牌組織又要自己入埋波
C朗負責啦啦隊鼓勵艾達

Bin鳩佢老母臭

完全唔覺C朗有超前過美斯

嗯, 那個差距我看到了

係

牙朗越位世界第一

原來個差距就係越位多出黎個幾個身位

原來唔只一個燈post

開始覺得樓主反手

其實係咪無睇過無美斯嘅阿根廷踢成乜撚野樣

呢個真 最多叫追平手

binc

同場對決就睇到個差距了

同意

個差距真係好大

美斯係屋企打緊Fifa 果陣
C朗入緊波

3:0